陳雲：青年不宜從政

勇武如我

就係做佢口中「支那會」德國分部嘅卒仔

比你選又選唔撚到 咁撚多嘢講

唔好咁啦
認錯游B係佢女學生
連舊老藕都比謝撚滿要左
陳總統唯有發下嗡瘋

依家黃台仰有叫人崇拜佢咩
佢自己係節目都話，9up到下年開審佢就會收皮

依家歡迎任何有志有能之士加入本民前接捧wor 佢地會幫你手 你想選區議會乜柒佢都會動員幫你

但陳雲有樣野岩，佢做野真係好深思熟慮，所以拉人都拉唔到佢，dq都dq唔到佢
，年宵唔會搞佢，政府冇人得閒打壓佢。

因為無人理佢

另外，泛民老人利用青年新政殺死港獨

袋巾反dq遊行都仲引用成報話青年新政係鬼（同陳雲同聲同氣），唔比佢地帶頭

不過講到攻擊青年新政呢

我覺得青政其中一樣神跡就係

令人有生之年見到港共加老泛民加熱普城聯手

瞓左冇睇 陳雲宣左誓未

其實係咪陳雲現實冇人理，先要係網上無限樹敵

老人政治？

其實網上都無乜人理

團結大和解 青政董卓連？

你班廢老做到野,洗鬼班後生從政,顛倒是非,你唔可以將命運交比後生
唔通後生就可以將命運交比你?2047你條老野都死撚左

絕大多數青年人無咩社會經驗 好易犯錯 而導致滅黨
所以都係搵啲保守嘅中年/老年人做好過

呢啲叫廢撚事理你

人唔笑，狗都吠

寂滅未呀屌你老母

毓民屌泛民就老人政治

陳雲屌青政就後生衝動

龍門任你擺，飄移景界

等睇有人話分左家所以唔叫搬龍門

等睇陳零拎游禎漢服look黎丁
丁完話：妖女不應著漢服

曼聯: 利物浦不宜參加英超

講得啱

講黎講去就係：你班後生仆街同阿叔爭，先會搞到我選輸，俾返個位阿叔呀

咁樣

咁要唔要皇天擊殺泰博

你講我？

屌你老母陳雲幾撚時死

本土派先最多後生仔

連登仔都唔會睇字㗎啦

鄭松泰 鄭錦滿講兩句

非黑即白到
不宜從政=唔好從政

老屎忽論

之前屌左咁多年老人政治宜加又唔記得晒
人地建制派十幾年前已經部署緊青年人從政入議會啦

文中講到唔好推青年人上前線領導呢點無錯，
不過問題係本土要搵個似樣既老屎忽肯包容到舊人帶新人都無
先迫到無經驗既青年人要柴娃娃咁親自上場

屌左咁耐白鴿老人政治,結果自己就叫梁天琦唔好選去幫陳雲抬轎

陳雲不能算老。。。。陳雲！。。。政治家來說，能算老麼？

如果班後生選到 份糧送俾你就唔同講法啦下話

事實擺在眼前

大家恥笑完之後

我望番十月的事真係得淡笑

陳雲講事實 你地又話佢廢老
佢同時有講後生從政要有人guide的確係岩wor
如果後生作主就好似連登仔仔日日推祟的青政友咁囉
到以家米又係變落水狗

推一推

阿里士多德 《Nicomachean Ethics》
「⼀個⼈可以對他熟悉了的那些事物作出正確的判斷，在這些事物上他是酬個好的判斷者。所以，對於某個題材判斷得好的是在那個題材上受過特殊教育的⼈，在事物總體上判斷得好的⼈是受過全面教育的人。所以青年⼈不適合聽政治學。他們對人生的行為缺少經驗, 而人的行為恰恰是政治學的前提與題材。此外，青年⼈受感情左右，他學習政治學將既不得要領，又無所收穫，因為政治學的目的不是知識而是行為。⼀個人可以對他熟悉了的那些事物作出正確的判斷，在這些事物上他是酬個好的判斷者。所以，對於某個題材判斷得好的是在那個題材上受過特殊教育的⼈，在事物總體上判斷得好的⼈是受過全面教育的人。所以青年⼈不適合聽政治學。他們對人生的行為缺少經驗, 而人的行為恰恰是政治學的前提與題材。此外，青年⼈受感情左右，他學習政治學將既不得要領，又無所收穫，因為政治學的目的不是知識而是行為。」

所以佢地用行動證明

「注2: 菜克漢姆(同上書, 第8頁注)說, 此論據在於, 即使年輕人能夠獲得倫
理學的知識(事實是他們不能獲得, 因為倫理學的知識的獲得需要生活經驗), 他
們也無法運用它去指導行為, 因為他們受其感情與欲望的宰制。」
簡單講就係經驗不足，又易受感情影響，容易壞大事

阿里士多德亦都話過奴隸制度係合理嘅.

我冇話贊成阿里士多德所有理論
但係我quote嘅論點係合理的

佢寫果時嘅生活環境同而家分別好大啦, 不論係青年接觸到嘅人同接觸到嘅資訊都差好遠.

鬼唔知冇叫人崇拜佢咩
以前有睇my radio都知兩條𡃁仔都係走頹廢風，個態度就係好撚鳩hea咁撚樣
仲叫人接佢檔冇任何credit嘅垃圾
自己開過檔唔好咩，個名咁撚臭唔好痴埋黎㖭呀
不過因為佢哋而家其實做乜都冇用，根本唔會再有人信啲乜嘢本土派